而家香港委任法官一定要三無人士！

港共治港，法官只係律政司嘅傀儡公仔！

香港共產文革政府委任法官，只有三個原則！

無知，無恥，無人格

ignorant shameless cuntlicker